[{"i_jaar": "2008", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 147, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2010", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 152, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2010", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1652, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2011", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 151, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2011", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1653, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2013", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1641, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2014", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1636, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2015", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 157, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2015", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1818, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2015", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1632, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2017", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1817, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2017", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1628, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2019", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 165, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2020", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 161, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2020", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1841, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2021", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 162, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2021", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1843, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2022", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 161, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2006", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 140, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2006", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1693, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2007", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 138, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2007", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1654, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2007", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1582, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2008", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1727, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2008", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1639, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2009", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 152, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2009", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1773, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2009", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1653, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2011", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1783, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2012", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 154, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2012", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1642, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2014", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1833, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2017", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 160, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2018", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 166, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2018", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1823, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2018", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1618, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2019", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1612, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2023", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1850, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2006", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1667, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2010", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1778, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2012", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1796, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2013", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 154, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2013", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1800, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2014", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 162, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2016", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 159, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2016", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1815, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2016", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1628, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2019", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1837, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2020", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1613, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2021", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1607, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2022", "gewest_nl": "Vlaanderen", "gewest_fr": "Flandre", "kilometer": 1847, "region_en": "Flanders"},{"i_jaar": "2022", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1611, "region_en": "Wallonia"},{"i_jaar": "2023", "gewest_nl": "Brussel-Hoofdstad", "gewest_fr": "Bruxelles-Capitale", "kilometer": 164, "region_en": "Brussels-Capital"},{"i_jaar": "2023", "gewest_nl": "Walloni\u00eb", "gewest_fr": "Wallonie", "kilometer": 1615, "region_en": "Wallonia"}]